{ "translations": {
    "Forgejo" : "Forgejo",
    "Error getting OAuth access token. " : "取得 OAuth 存取權杖時發生錯誤。",
    "Error during OAuth exchanges" : "OAuth 交換時發生錯誤",
    "Forgejo To-Dos" : "Forgejo 待辦事項",
    "Forgejo repositories, issues and merge requests" : "Forgejo 儲存庫、議題與合併請求",
    "Forgejo issues" : "Forgejo 議題",
    "Forgejo merge requests" : "Forgejo 合併請求",
    "Forgejo repositories" : "Forgejo 倉庫",
    "Bad HTTP method" : "不正確的 HTTP 方法",
    "Bad credentials" : "錯誤的憑證",
    "OAuth access token refused" : "OAuth 存取權杖被拒絕",
    "Connected accounts" : "已連線的帳號",
    "Forgejo integration" : "Forgejo 整合",
    "Integration of Forgejo software development management service" : "Forgejo 軟體開發與管理服務的整合",
    "Forgejo integration provides a dashboard widget displaying your most important notifications\n    and a unified search provider for repositories, issues and merge requests." : "Forgejo 整合提供了可以顯示您最重要通知的儀表板小工具\n    以及用於倉庫、議題與合併請求的統一搜尋提供者。",
    "If you want to allow your Nextcloud users to use OAuth to authenticate to a Forgejo instance of your choice, create an application in your Forgejo settings and set the ID and secret here." : "如果您想要讓您的 Nextcloud 用戶使用 OAuth 來驗證您選擇的 GItLab 站台的話，在您的 GItLab 設定中建立應用程式，然後在此處設定 ID 與密碼。",
    "Make sure you set the \"Redirect URI\" to:" : "確保您將「重新導向 URI」設定為：",
    "Give \"read_user\", \"read_api\" and \"read_repository\" permissions to the application. Optionally \"api\" instead." : "將 \"read_user\"、\"read_api\" 與 \"read_repository\" 權限授予應用程式。\"api\" 是非強制的。",
    "Put the \"Application ID\" and \"Application secret\" below. Your Nextcloud users will then see a \"Connect to Forgejo\" button in their personal settings if they select the Forgejo instance defined here." : "在下方填入「應用程式 ID」與「應用程式密碼」。如果您的 Nextcloud 用戶選擇了在此定義的 Forgejo 站台，他們將會在個人設定中看到【連線至 GItLab】按鈕。",
    "OAuth app instance address" : "OAuth 應用程式站台地址",
    "Instance address" : "站台地址",
    "Application ID" : "應用程式 ID",
    "ID of your Forgejo application" : "您 Forgejo 應用程式的 ID",
    "Application secret" : "應用程式密碼",
    "Client secret of your Forgejo application" : "您 Forgejo 應用程式的客戶端密碼",
    "Use a popup to authenticate" : "使用彈出窗口進行身份驗證",
    "Enable Forgejo link previews" : "啟用 Forgejo 連結預覽",
    "Forgejo admin options saved" : "已儲存 Forgejo 管理員選項",
    "Failed to save Forgejo admin options" : "儲存 Forgejo 管理員選項失敗",
    "When you create an access token yourself, give it at least \"read_user\", \"read_api\" and \"read_repository\" permissions. Optionally \"api\" instead." : "當您自己建立存取權杖時，至少給予 \"read_user\"、\"read_api\" 與 \"read_repository\" 權限。\"api\" 是非強制的。",
    "Forgejo instance address" : "Forgejo 站台地址",
    "Personal access token" : "個人存取權杖",
    "Forgejo personal access token" : "Forgejo 個人存取權杖",
    "Connect to Forgejo" : "連線至 Forgejo",
    "Connected as {user}" : "以 {user} 身分連線",
    "Disconnect from Forgejo" : "與 Forgejo 斷開連線",
    "Enable searching for repositories" : "啟用倉庫搜尋",
    "Enable searching for issues" : "啟用搜尋議題",
    "Enable searching for merge requests" : "啟用搜尋合併請求",
    "Warning, everything you type in the search bar will be sent to Forgejo." : "警告，您在搜尋列中輸入的所有東西都會傳送到 Forgejo。",
    "Enable navigation link" : "啟用導覽連結",
    "Successfully connected to Forgejo!" : "與 Forgejo 連線成功！",
    "Error connecting to Forgejo:" : "連線到 GItLab 時發生錯誤：",
    "Incorrect access token" : "不正確的存取權杖",
    "Forgejo options saved" : "已儲存 Forgejo 選項",
    "Failed to save Forgejo options" : "儲存 Forgejo 選項失敗",
    "Connect to {url}" : "連線至 {url}",
    "Mark as done" : "標記為完成",
    "No Forgejo account connected" : "未連線至 Forgejo 帳號",
    "Error connecting to Forgejo" : "連線至 Forgejo 時發生錯誤",
    "No Forgejo notifications!" : "無 Forgejo 通知！",
    "Failed to get Forgejo notifications" : "未能獲取 Forgejo 通知",
    "You were mentioned" : "您被提及",
    "Your approval is required" : "需要您的批准",
    "You were assigned" : "您被指派",
    "A build has failed" : "建構失敗",
    "Marked" : "已被標記",
    "You were directly addressed" : "您得到直接答覆",
    "Failed to edit Forgejo To-Do" : "編輯 Forgejo 待辦事項失敗",
    "Forgejo API error" : "Forgejo API 錯誤",
    "Unknown error" : "錯誤不詳",
    "Forgejo connected accounts settings" : "Forgejo 連接賬戶設定",
    "by {creator}" : "由 {creator} 創作",
    "CLOSED" : "已關閉",
    "MERGED" : "已合併",
    "Upvotes" : "贊成票",
    "Downvotes" : "否決票",
    "Comments" : "備註",
    "Author" : "作者",
    "Owner" : "所有者",
    "Click to expand comment" : "點擊展開評論",
    "Open issue" : "未解決的問題",
    "Closed issue" : "已關閉的問題",
    "Open merge request" : "打開合併請求",
    "Closed merge request" : "已關閉的合併請求",
    "Merged merge request" : "已合併合併請求",
    "Unknown state" : "狀態不詳",
    "Review requested" : "已請求審核",
    "created {relativeDate}" : "於 {relativeDate} 天前創建",
    "closed {relativeDate}" : "有效期至 {relativeDate}",
    "updated {relativeDate}" : "於 {relativeDate} 更新",
    "Comment from @{username}" : "來自 @{username} 的評論",
    "Assigned to {username}" : "分配給 {username}",
    "Failed to save Forgejo OAuth state" : "儲存 Forgejo OAuth 狀態失敗"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}